請問市民有冇權要求警員出示委任證證明其身份？

有冇電話核實警員？我怕好多人扮警察

有